女朋友係日本人, Long d

拍到好無情侶嘅感覺，好想分手
但又唔知點講出口

點識？

唔再聯絡咪得
仆街日本人最中意玩消失

LKF

但感覺又無始無終

佢地文化係咁上下
唔鐘意就講清楚啦巴打